我宣布用叉食shake shake著條係侮辱左著條！！！！

見到有人喺麥當勞，食shake shake著條，用叉叉d著條來食！

屌佢老味，整到個包薯條好似個乞衣兜咁，完全破壞晒食著條既精華！

計我話齋，食著條一定係用手食，用手食著條先可以食埋shakeshake粉既粉碎！

咁先至係真真正正嘅食著條！

哦

好

著條

著邊條？

shark shark呀文盲

山景？

有冇睇死肥閪catgirl?
「咁平時食薯條呢，我就會用叉食既」
屌你老母，食shake shake,唔啜撚埋隻手指啲粉係浪費

肥婆啜啜啜手指

咩係著條？

Shark shark著條

召喚catgirl

做乜要貼圖